警犬點統計人數？有圖有真相

YJ仔識閪咩

龍門任佢擺，飄移境界

今次仲仆街
除左報細數之外，只敢count維園出發人數

數學唔合格
大個做警察

誤導埋外國傳媒

5條2

點解唔公布埋撐送中遊行人數

毅進畢業，數學程度等於dse F級

記者應該拎對比圖去質鳩問佢點睇

蘋果應該登撚晒d高空圖